# Приложение для загрузки и отображения архивов погодных условий.

Приложение состоит из трёх страниц:
1.	Главная страница, на которой присутствует меню из двух пунктов:
    1.	Просмотр архивов погодных условий в городе Москве
    2.	Загрузка архивов погодных условий в городе Москве
2.	Страница просмотра архивов погодных условий. На данной странице присутствует постраничная навигация и возможность просмотра погодных условий по:
    1.	Месяцам
    2.	Годам
3.	Страница загрузки архивов погодных условий. Архив погодных условий представляет собой файл Excel. Возможно загружать как один файл Excel, так и несколько за раз.

## Технологии

* C#
* .NET Core 5
* ASP.NET Core
* Entity Framework Core
* Postgres

## Скриншоты:
### Страница просмотра архивов
![Просмотр архивов](https://i.imgur.com/YjZmqFF.png, "Просмотр архивов")

### Страница загрузки архивов
![Страница загрузки архивов](https://i.imgur.com/heT7Qbc.jpg, "Загрузка архивов")
